一人一個發達嘅念頭

不安

帶番個頭盔先啦